跪問⋯衝左尖山隧道自通繳費通道！

我老細
過咗尖山隧道用左自動繳費通道先發現冇咗駕易通

佢要我打去隧道管理公司講聲，希望唔使罰款交返錢就算。 但我上網睇咗尖山隧道係政府，所以無管理公司電話打，我要點做究竟。求問🥲🥲🥲🥲煩死…

即刻經過返隧道再交返？

唔係經過隊道管理處補返就得咩

打去運輸署問啦

試過 過幾日去交翻 講翻你邊日大概幾點 車牌 冇罰錢

請問你意思係咪再次過隧道嘅時候，喺收費亭同職員講 交多一次錢就ok?

隧道公司會出信比你老細,到時會知去邊度交返

青沙點會冇

你叫佢下次過隧道嗰陣兜去行政大樓俾錢就得

好麻煩架咁

叫你老細下次入後波返過隔離比呀嘛
依家咁衝隨時釘牌

去差館自首

會釘牌 朋友試過

去隧道公司交翻就得

返轉頭交返咪得囉咁大個人

好撚簡單 揸返去隧道控制中心個到
填返張form交返錢就ok
唔填都可以 遲啲會寄信叫你罰錢
初犯百零蚊 郵寄支票返去就ok

屌你老母咁跣人都有

聯絡隧道/管制區營辦商

Tsing Sha Control Area 青沙管制區
Telephone 電話3650 1138

下次過嗰條隧道嗰時，留意通常收費站最左手邊有個位係俾人泊車，你泊過去等一陣，就會有職員走埋嚟問你咩事，你同佢講返係邊月邊日大概幾點衝左auto pay，佢就會要你交返錢就OK，仲有下次呢啲嘢唔好係連登問，冇人會認真答你，因為認真答你會俾人當戇鳩

有錢揸車就咪慳每月$35啦，成日俾呢班排隊L阻住哂

正解

你釘牌咪好囉，我個fd 第二日就有國安上黎帶佢走，
話佢唔交隧道費導致國庫空虛影響國防支出嚴重危害國家利益

On9仔出返先啦

on9

好似要用支票俾返8蚊佢